[民意表決] 你認為應將 陳雲+熱血公民 永久逐出香港社運圈嗎?

呢班廢柴，區選前仲不斷叫人投廢票，不斷講埋D似是而非既垃圾理論
希望大家今日睇清睇楚呢班人
對佢地日後所有講既野不回覆同埋冷處理

同意，咁多年都已經睇清睇楚呢班垃圾
唔同意，未食藥啫

一早要 次次都係啲撚樣聽個青山啊伯講兩句就上哂頭

專注做好自己就算...

Push

陳雲

其實熱血大把手足仲要好多都係前線，如果你真係想割咪割囉，到時睇吓邊個死

btw所謂核爆都唔割真係得啖笑

割蓆？

唔需要老鼠屎

冇投
唔鐘意熱狗既言論
但亦唔覺得要割

好記得2016年熱狗半退出社運 之後和理非比人打到仆街個陣 就問熱狗去左邊

連登販民打手全面出動

同意，由一開始已經睇清睇楚呢班垃圾

我唔係針對成個黨，而係針對成日突個龜頭出嚟9upper既覺屍同個蝗尚。

哦，即係人地做咁多支援都係老鼠屎

功努自己攞撚曬嘅，屎就人地食？

不割蓆 不分化

永久驅逐？嘩 共產黨呀？

same here, 雖然我p牌無得投

咪撚鼓吹割蓆

發夢咁耐未見過一隻熱狗，除咗電視見到理大爬渠果隻除外

唔通周街同你講我係熱狗咩。。。
不過熱狗真係又有車隊又有法律支援嘅

利申有用過

退出熱狗嘅人可以重新接納，就好似國難五金咁

樓豬 惡撚過共產黨

「血債票償」係一件蠢事，但行使投票權去驅逐中共抓牙就係一件義事

陳雲根呢個賤人
9/6、12/6、16/6叫人唔好上街、唔好衝擊做泛民棋子，結果靠住歴史性既100萬同200萬人上街，仲有最重要12/6無數手足既犧牲，惡法當初先可以暫緩

另一條惡法禁蒙面法立法當日，陳云叫你乖乖地留係屋企，又係離不開「唔好中泛民計」既論調，如果跟佢咁做，咁即係話比政權知道呢條惡法係好有效，更加會孤立埋最前線、最勇武、一定會上街反惡法既手足，同時將義士用完即棄；而最有喜感既係，呢條惡法一個轉身比泛民打贏埋

香港人得到加泰既聲援，舉行返加泰集會呼應，陳云叫你唔好去，話會影響美國人權法通過，結果而家兩院都通過晒

不停吹奏休息散水話要等埋人權法通過，到人權法就通過，就吹話要等埋貿易協定，目的只係想分散前線既人，幫政府維穩

又係離不開「中泛民計去送頭」，叫人中大唔好支援，理大圍城唔好去救，咁同將前線既手足用完即棄有咩分別？ 老吹黑警會自己退叫人唔好去理大救人，結果轉頭黑警就攻入zcore洗樓；就算成效唔大，唔救人等同將義士當condom有咩分別？以後仲會有人上最前線抗爭？ 陳云條賤人由頭到尾都係想消滅最勇武既反抗勢力

三罷好明顯係其中一樣可以好有效既抗爭方式，陳云一邊屌晒其他反對派籌款食人血饅頭，然後一邊叫你地唔好三罷乖乖返工，努力返工先可以出糧捐錢比佢，what the fuck?!

即使區選制度對實際抗爭作用有限，但有機會爭奪資源又好、驅逐中共既抓牙都好，投票亦係兄弟爬山既另一種抗爭方式，經歷左721、831、101、無數犧牲左條命既義士，陳云叫你嗰一票投比中共，等佢既抓牙繼續可以屠殺香港人

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母